滴滴出行傳今年來港上市 目標估值高達6240億元

滴滴出行擬於今年內來港上市。據內地媒體報道，一站式移動出行及生活服務平台滴滴出行目標估值介乎600億至800億美元（約4680億至6240億港元）。

據公司網頁顯示，滴滴出行在亞太區、拉美、俄羅斯擁有超過5.5億用戶提供出租車召車、網約車、順風車、公交、共享單車、共享電單車、代駕、汽車服務、配送及貨運、金融等多元化服務。單計去年10月首周，公司業務單日量超過6000萬。

據早前報道，滴滴出行正與投行洽談，計劃最快年內在香港首次公開發行（IPO），目標估值超過6000億元，有望成為近年來香港市場規模最大的IPO交易之一。滴滴旗下包括網約車、單車，代駕以及金融業務已經規模化盈利。

每程抽一蚊水要抽幾多先夠6000 億
有時仲要補貼司機
不過美團都係咁 炒咗先

將來都用無人車，滴滴出行仲有撚用？

首抽實賺系列

699都上過廿幾蚊

禁Uber
批滴滴

攬鈔巴今次會唔會出動
孖盡怕蝕息

滴你老母

快啲郁手 想睇

幾多年後

佢都有無人車架喎

On9到呢！完全冇咩入門門檻你垃圾股票都可以上市cap水

中國啲公司名特別柒

齊齊Send email

係男人都驚做滴滴仔

全部都黎香港上市，又話上海取代到香港？

而家咪又死氣氣黎香港上市吸資金

公廁上市有錢賺點解唔賺

成口一滴滴